Kolor>>>>>>>>>>Dear Jane

Dear Jane 啲鳩pop小學生都作到

人哋係punk囉好冇

咁叫習主席作首嚟聽下

唔係好鐘意DJ個唱法

樓豬講到咁易 你作首黎睇下

樓主屌得好！

唔需要靠踩低人嚟抬高自己
KOLOR嘅實力大家有眼睇有耳聽

拉

一隻手掌拍唔響
而且作到咁多首易上口嘅k歌pop歌都係一種talent嚟
事實上DJ啲歌就係受大眾歡迎，又唔見個個都學佢哋咁？
你就知唔係咁易

你有你捧kolor，自然有其他人捧dear Jane
呢啲比較有咩意義

Kolor>>>>>>>>>>Dear Jane
音樂性
歌曲深度
題材

你可以收收皮先

kolor 作到
咁係咪要dear jane 作多幾首黎睇下

唔係捧Dear Jane
只係想指出要作到具流行性嘅歌出嚟都係一種學問
雖然我亦同意不論音樂性、歌曲深度定題材，Kolor係遠高於Dear Jane
但Dear Jane叻嘅地方就係完全掌握曬市場鍾意咩口味

Dear Jane 真係首首都差唔多
變化唔大
聽多幾首會悶

真係好易

Kolor唔係作唔到hit歌k歌
係人哋咁多年都堅持做自己想做嘅音樂
由天地會開始真心欣賞佢哋
內容到依家都唔會過時

如果kolor淨係作k歌，樓主都唔會聽啦
唔同口味啫，我係kolor死忠
但Dear jane都會有聽下，感覺始終唔太岩我
可能依家換著十年前既我會鍾意dear jane多啲

Kolor rubberband 賢仔
香港良心

kolor d 歌有幾另類啫 都係pop rock （不過高質）
上面D人講到Death Metal咁

kolor 歌愈聽愈有味道，類型廣
DJ 情愛表達豐富 ，完

大淫樣真心越聽越有味道

完全唔明點解啲人鐘意dear jane

時差嗰期間間k房都唱喎

都10 年前

Dear Jane 啲歌未聽過都可以識唱

講起就掛住高豐

依家天地無用都好正勁熱血

唔係阿冰都唔會聽銀河修理皮，反而super moment啲歌幾啱我聽

冇辦法 香港樂壇就係咁

喺連登講濕鳩moment會狂收負皮

未紅之前啲舊歌就話，之後果啲不了

其實音樂嘅野 無得比較

點會冇 你試下玩jazz

隔離post巴打明我講咩啦

聽左dear jane 100?

xoxo之後都pop到pk

無話唔係 不過kolor質素好過以前？ 佢地變pop邊個造成？

所以Adam咪走

真，我地本身支持佢地既都走

Dear Jane以前D歌有幾正又點
依家會唔再作垃圾K歌 玩返D高質野咩？
佢為左生計行呢條路就預左比人屌架啦

音樂都係一種表達，唱功作曲就話有高低之分，題材邊有。可能人地溝得女多對情愛體會深d，咪唱多D情歌。講到Kolor唱d歌有深度d,但可能佢唱情歌又唔會夠DJ黎。未必係深度問題，係路線唔同。

真

Kolor 我覺得做唔到簡而精
內容有意思太長繁

支持kolor